hi 淡友 (402)

富途送建行股票，岩既拎去

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

雖然聽日我啲牛仔雙倍 但我依家好想玩黑期阿

晴巴好落力sell緊自己玩 不過今日多謝你帶領 尤其朝早3轉

富途六週年 壕撒股票雨

求求大家幫幫手 我想抽股呀

玩緊道指 本少賺返20k 又黎回本近一步

最後有無過夜?

都係黑期? 情況如何?

晴巴 道指上返25000 點睇後市

一張道期$9700 可以玩0.25張 金額 / 4

Ig個黑期一點後跟道指升跌咁款

今日企得穩250 可以再上，第一站251，然後就255，但我自己睇美股開始慢慢入熊，除非上得番25744 +-50 個D位，唔係佢衝唔上，夾埋上證港股應該會再落到谷底先有機會上番黎

今日終於自己識玩道期 阻力位開 有止蝕 唔蝕得去邊 睇中左就fat fat

超过帮助上限不能助力
大家幫晴巴集氣

$9700 係港幣呀嘛?

係啊

都係抽返成本用profit滾

晴巴 我想請教下你係點樣定止賺 我自己成日唔識止賺輸返轉頭

我覺得道期好玩過恆指

正呀喂 睇黎要盡快搞

叻仔，聽日齊齊屠熊會

down apps到煩啲 其他唔難

我都唔識止賺 唯有將止蝕位慢慢推上去

聽日高開即追熊有無得諗

巴打 道期喺ig係咪姐係個華爾街（10）？

幾正喎即係2500就入得場

黑期demo account已經賺左4倍
再望下自己銀行個餘額
真係on99無藥醫

岩岩開左張細期 已經賺1k

demo
訓算
聽日搞

用真錢玩啦 我新手5萬蚊沖落場 慢慢識玩 蝕一半今日再賺返哂

我依家都係咁

Yes, sir

諗緊細本買 A10 細D 試下手

想問下點分識到穿阻力位係真突破定假突破
今日見到啲阻力位要大枝陽燭沖上去先企得穩
慢慢磨穿都好收皮 落返去
我咁睇岩唔岩

開始明啲 唔該哂 訓教先 早抖

聽日牛仔睇254定252食半

突破失敗

尾市倒插，amzn

一啖沙糖一啖屎

盤後free fall⋯

岩岩去左啪骨脊醫 成個人爽到仆街 條頸鬆番

好正常 之前炒到咁高

牛軍聽日要靠阿爺打救

IG得返248

好迷茫，今到底係call定put 248已變成新分界線

道指升4舊，港女會點呢

升4萬

咁你發發啦

美女盤後瀉到咁今日唔好郁啦

哇人你仔

我隻254熊有救

【成交提醒】成功賣出100股纳斯达克指数ETF-ProShares三倍做空(SQQQ),成交價格：14.740, 此筆訂單委託已全部成交, 2018-10-26 06:05:49。

點解今朝可以開到14.74

等我仲驚驚

人仔就6.96

IG跌？ 搞咩
有IG既手依家係唔係可以買定等升

上次逆因子係喺人仔咩位出架？

跟足美期跌，睇上證會唔會托

美期咁有趣

反彈幅度50-60%左右 ?
留明學野

6.95 左右
尋日衝到上6.96 有一棍打番落來可能係爺西入巿

6.81 等等黎多次 再爆升

屌啊 又跌返落黎 。
阿爺救我啊 唔港獨啦

其實呀爺唔係想人仔跌去打貿易戰架咩

disappointing sales forecast for the Christmas season sent Amazon shares sliding on Thursday night.
The online giant said it expected year-on-year sales growth of 10% to 20% for the three months to 31 December.

尋日247到買左245牛。。
有賺但冇走到。。

問題係所有用人仔計價gei 野要同佢一齊死

好亂，究竟今日升定跌

今日爺閪+100?

最多咪回番落249
不過我發覺爺西好似無辦法同時搞股巿同外匯
照計佢又唔會由人仔係咁上。唔係上次搞個濕9因子來做乜9

班官咁多美金資產

今日變幾倍

無錯，班大粒一早轉9哂d 錢走，話知你人仔對10 都無乜所謂

新聞話國家隊琴日真係救市喎 唔係既話點解咁升得

唔知今日仲救唔救

5000億wo
-2% 推到變0
比佢夾死就快

發覺呢排點升點跌 成交金額都好正常。

唔知佢洗哂未
我估佢唔會日日都入巿
反而人仔佢有可能會搞
而家都開始回有d 似爺西手影

華為今日仲唔爆升

Adr 又唔跟道指收

黑期又跌 搞咩呀

係要俾外交部串 正柒頭

立立亂
立立亂

港女琴日已經升定掛

過夜熊軍又然

宜家開張黑期+1set 100點止蝕 幾值搏

追Post 見你地講緊黑期，印象比較深既一次黑期好處就係重陽個日

前一日四左熊，重陽朝早-5xx

但過完個重陽番黎開始好似平開定綠燈開

個日真係好後悔點解個日係紅日

今日方向係升定跌真係睇唔透

阿爺開市又-60 收市又變返9

果時d 熊差d收皮。。
果一日美股升差唔多600點。。
好在重陽休息 之後美女又跌返

笑撚左

果時都嚇死

重陽嗰日真係印象深刻

amazon google差 intel好
美國貿易差繼續升
聯儲局會繼續加息
韓國經濟增長9年新低
沙特認咗係有預謀謀殺
中國官員繼續出口術
新聞報導完畢

今日都係長洲休息？

入番巿未？

and 鏟漿巴又俾人撚

冇啦。番左屋企。今日要上9點堂

然後個巿完全無視上邊堆新聞
27000 gogogo

全中

冇啊。琴晚比我平時一定沽佢老母
不過算啦，講咗休息一日。錢係搵唔晒

隨他吧 今日都係繼續好忙咁做野

比人夾到Hihi
仆街爺西

重陽前一晚我記得係插水架Bor

屌。你同我定啦。唔會高開。

好似係重陽前一日美股升
重陽正日香港無巿，老股跳水
第二日香港平開之後free fall

要學下你，休息係好重要

快啲drop to 242啦

SOF幾時都咁有信念 佩服

岩啊。西市最考驗精神，冇精神就自己冇信念

十一月點睇 230？

又沽佢老母？

而家Lai 哂野明哂
我係247 左右開左熊咁就比佢夾左300點

賭仔 有料

美期嗰邊搞咩又跌

琴晚我都講咗實會V返落嚟
牛軍hi到一個點
講咗個市冇力

大戶訓醒沽貨

Amazon 同 Google

放心。開市你會有錢賺。市場係會獎勵有信念嘅人

睇個樣今日會試245

今日唔掂下252幫大家含三次！

尋日唔跟外圍，微跌

今日

穿到246先算啦

今日388死梗

揸11月240put 諗住仆暈自己咩都唔理

呃撚含 次次講埋d冇可能嘅野黎賭

今日係我破燈之日

現階段有profit就24900-25000開。追數既就唔好開，因為一定會唔夠信念比人夾。不過我相信今日唔會見到24900

直升220

跌多啲啦，個市成日冇料扮4條亂咁彈

好變態 產住d撚黎含

gay

做得岩。冇死錯

今日可以追熊啦掛 夾夾夾

大多假絲同真gay

我係巴士笑左出來
我就快經過恆大門口可以朝拜下

繼續升

聽講玩動物都大大碌

開258熊夠唔夠 定260 262 265

今日我開市即開熊 dlgh 尋日真係嬲

今日似爆 唔好亂黎

日日mon post 會比班仆街動搖信念
好彩有SOF

真 劍指252

今日咪出手啦 等期結後啦

日經高開

260啦，真係彈就25500跌船

有你呢句 去馬啦 開市追熊

你話爆上就得架喇

利申：假絲 真gay

劍指28000

尋日跌咗咁多，但港女尋日唔係跌好多

互射嗎 ?

你番黎，淡友信念都番哂黎

有冇恆指put推介??

尋日跌700幾點，跌突

日經尋日跌4%

最多275

申報左,都唔會有福利。
奈奈さま

牛軍high左一晚

個個仲想搏反彈。
上次爺西救市仲得到唔到教訓

射晒 未有貨

冇錯

我啲福利俾晒jelly

Son of finance

就係嗰次畀佢呃到我輸到仆街

射住比你先
利申非gay

跟晴巴搵食 極牛

又要召喚心淡巴

恒管？

IG又傻撚咗係咁頂上去

連個campus 都靚過人
好有仙氣

有冇人可以分析下點解388唔跟大圍跌？
想學野

ig爆升 阿婆都識玩

今日會升 放心

因為托市 托市唔需要理由
你可以重溫下尋日果集再創世紀

跟極牛

套野好悶
睇睇吓我都冇睇

好多sor 散 我同佢地有喵分別

但想問問點解唔係托700？700個恆指比重唔係大啲？
係咪因爲沽壓大？

咁當大圍升, 佢會唔會被抽走資金轉落其他而隻隻升佢跌？

388不嬲都可以唔跟跌，佢既生意來自係交易量。大市除非無波幅，只要成交夠多，就有profit。

你係先好

dllm hall 成個豪宅咁

邊度？

點解你尋日要dlgh

教育son of finance gei 地方
淡友gei 耶路撒冷

撚知邊度，屌

喵

講得好

屌你恒大ar , 沙田大老山隔來

Sof 立地成佛之地

太多會俾人屌，休息下

成日打錯喵同咩字

我明明係5年前既恒大人，乜靚左咁多既

你就好有2位大淡友校友
海狗巴同son of finance

吽吽吽

同以前比2樣野咁

我都係大淡友，重點係

大淡友要貼倉

原來咁多恒管炒股天才

我grad果時仲係起緊

道指升400

撚彩入左牛

求高開200

有係有，but not me

都話恒大係淡友gei 耶路撒冷
係學校同人講買牛係咪會比人踢出校

求下你高開252就回啦

冇呀

錯邊咪易爆廠
70k喎
你金融之子-6咁玩？

我淨係知道好多人炒牛熊。

今日牛軍又然

你玩幾大

放心爺閪今日又會派錢比大家食糊加沽

你100-200比人夾爆咁玩期做咩

我講緊 爺閪尋日已經燒晒5000億 今日大家放心熊

一通幾時先有aoos

外圍回升爺閪會跌
外圍跌爺閪就升

燒完咪印過囉

所以你應該明人仔點解會跌得咁快

無聽過，唔知咩嚟
不過應該唔會有

apps

今日5仔會再插 可以再沽沽佢

いくいく

琴日外圍全跌
得爺爺升（+0.5）
中國已成最大贏家

睇來今日爺西要同人仔淡淡死過
6.956 又上番去

我會入d最近5仔熊過兩晚

求號碼

跟 宇宙淡友漿

阿爺叫我同大家講
唔洗驚陣間升到上252-253
最少企穩250先

自己搵下啦 咁易搵

淡友gei 耶路撒冷

咩位比較好？

咪就係 number都要問係咩心態

比中環至尊環呃左 又話收到風落230

我以後搭車經過都會向住佢祈禱

誇左ｄ

同船安心啲

最近果隻 打咗都唔心痛

要跪拜架

咁我買put算

儀式嘅野 在心中 唔可以流於表面

仲未block

搭緊巴士點跪，講心架ma

落車掛，應該係

首先你惗下你會唔會開100-200點既極限牛熊先？唔會既話你再惗下平時你係3-500點就避咁大約係幾錢先？如果3-500點當你玩牛熊係$10000咁你既每點承受能力係20蚊一點。你最盡只有能力玩兩張細期而唔係兩張大期

搭巴士咁無誠意

淡淡準備上緊ifc

咁唔 通坐直升機
同司機講恒大有落咁？

淡淡個個都買牛
都係金融之子好

最近果隻都要成65蚊先打 你覺得會唔會到

三拜一跪行過去呀

恒大有停機平，幾年前有ching講，泊過架freedom係天台。

Cls 比人拉左入青山都未去到

點解咁睇，咩消息

利申：5號熊揸左成個月

放心啦。今日有我陪淡淡

IFC要換部大𨋢再加密班次先夠用

我睇tbb啲古裝劇都係咁

星期一就會知

Freedom? 高達？

穩著軍心

夾到變屎餅

應該係

馬交都有電視台架你唔睇？

準備好逢彈加沽

到底點解尋晚個個話要挾上256係咪真架 我好多熊仔 駛唔駛走 尋日挾到pk都無走

屌你連基拉咁勁抽都要去恒生學習

IG跌緊

bridgewater成億淡倉

都係個句啦。熊左就坐定定。有機會見25500先跳船都未遲

好fat

大佬唔叫埋

玩weekend 賺就繼續 蝕就走

有冇咁好笑

換遠啲囉

屌。爺西救市個日夾到上26200夠有人話重反27000。你睇依加幾點

我隻245牛啊 dlgh

amzn googl revenue miss target
所以牛軍睇路

我係唔明佢地話期結要挾要反彈

師兄 你依排好黑喎 要唔要性交轉運呀？

就係嗰日畀氣氛麻到仆街死咗

我70 蚊沽到落黎，我驚你有幾格食就走晒鬼，而且5 號熊郁得好鳩慢
後悔唔落put

245 有排都未到啦

債滙房股 那有錢救哂你老尾

尋日隻249牛又打靶 平開比我走牛啦

我262就係聽左依到會上到265 放哂

直接係電腦做數，變哂做0

牛軍夜晚一high就出事I HAVE Told u

有邊個諗到第二日會直落

唔得 我要報牛

仲升緊 牛軍唔使驚

冇水花

搞間國有行買哂啲債咪得囉
之後證券化佢係香港上市幫香港發展

而家唔知買咩好

買雪糕食

忍手，等期結完開熊

唔經

do you hear the cow cow sing?

我買俾你

388直指230

DLGH

249

Cls 咁熊咩put 都夾死哂

升咩 美國果邊跌番哂琴日d升幅
補完裂口睇路阿

唔好嚇我....

尋日又買返吉利熊，不過3手

700 +20

No

all in 咩

幾百點都夾唔起，學咩人做淡友。
夠膽升一千點我即加沽

好

do you hear the bear sing?

700call好fat

平保美團跌未

Do you hear the bear crying?

屌你老母，期唔係開番249下話

一開市已經220

QQ 睇嚟+10 以上開

唔玩美團了 止蝕離場

btw 1810+put

可以點蝕法

美期同尋日港股收市後差唔多，平開好出奇咩

388救全家 劍指252

put就坐下算

qq 小心d炒友大戶又撚狗

阿爺今日又唔知掉幾多億落海

點算 冇方向入乜好

玩咗一陣已經-3k

琴日put架 輸緊

尋日放左 小小profit 再觀望

我都係 不過我54.8先put

清，等佢升高再沽啦，唔駛出出入入架

最多輸時間值

u win

我252熊，尋日246都無放😫

好彩尋日走左熊

無方向咪淨係開put
等食糊咪算

又有機開熊

9:30走唔走牛好

QQ好快得番1-2蚊升

上證暴跌

咁勇
我256 熊r r 地

對呀，走唔走好

我都有258熊

我259都挾到爆袋啦

遠牛咪坐

蚊大師唔好玩啲牛啦

2318你唔係跌呀嘛

咁好啦9:30放佢走，等佢自由

琴日死頂
今日先跌
吹咩

期貨縮曬水
搞咩

又係係咁玩燈掣囉垃圾市

有冇推介？

65414

國壽業績

3690咪啦你

美期全紅，睇爺西點表演

大戶恩 美國佬收皮呀

布布呢

比大戶撚蟹

QQ 搞咩

大奇蹟日 引牛過夜

大戶比位你入貨

平開就Fall

0930留名紅燈

好似跌wo 上證點

冇得救啦... 仲信阿爺會救市嘅真係傻...

入夠喇開車啦

又變返低水

美團想點呀

大奇蹟日

冇喇冇喇

挾死啦 開車

日頭熊軍

信你 但冇晒本了 尋日全擺晒熊過

熊軍驚咗成晚 又無事

琴日引牛

起碼2點3點先開put

Ig 一棍 2496 變2488

升兩點 當牛軍乞衣

澳門台唔好睇
不過我都好少睇電視, 係睇愛回家

.........

開市DL 好易玩
收253

QQ好廢

你唔識自己睇？

愛回家好好笑

一棍

反正鎖咗倉等十點先睇

好鍾意睇大小姐, TERRY
最唔好睇就係朱00

DEL左APP之後, 成個人精神晒

過夜恆指牛熊 真係賭大細

琴晚唔係威威咩？

我都覺得朱00麻麻地

高開 37點 牛軍又然

做完愛回家做咩

撚狗

未到清晨六點都未決勝負 (美股收市後都可以有好大變化)

收市先玩野

救護員
我間中有望下, 但無追

DLLM升得個幾十點
你當我地牛軍係乞衣呀？
有種迷倒跌1000點

平開

打和super 屌你

我盡量都唔過夜 今日唔知聽日事

dklm 平開點搵食

尋日開始戒 而家局外人睇清左

照沽

美人又升到 6.96X

咁有咩睇法

咪係, 夠膽跌1000點, 唔怕你

傻強先正呀, 勁好戲

睇下開市企唔企到 250 企到就可以再上

美豚繼續企穩$55
各位上左車未呀？
尾班車要開了

做佢後父

1000點再極牛

爺閪出水未

伯強豬

OK
送佢一程
跌夠2000比佢

上望幾多

爺閪見紅

平開。。。。妹下妹下

252 255 依家阿爺開盤應該見綠

中, +7.1

爺閪

amzn google仆咗街

中

国家隊托市未

怕250今日得幾秒貨仔

除緊褲準備

CALL爆佢 升阿啦

好想快啲開ig

美又升, 又有牙爺, 趺就買升應該冇死掛....

企穩251 轉牛軍

388硬過碌Jer

劇本..
升到251 補裂口..企唔.穩..
收市倒跌

戴定頭盔先 自己睇十月未必跌到24650 所以呢幾日我會搏上先

5仔咁快跌 點入呀

一申請第二日就會打比你

我好耐之前有註冊到 依家先更正番啲資料 會唔會唔打俾我

走位靈活好多

今日388見到紅燈乜都得

我估demo轉真錢acc 都應該會打比你

條女講野好好笑
可能最近太多連登仔開
講兩句佢都估到

唔會, 我之前申過DEMO AC, 早排改返岩D資料再申請IG AC, 佢第二日就打比我

係囉 多謝水賴巴令我發現呢件事

qq 唔爭氣

10點前唔玩

認同 次次都勁chok

倒跌wo..琴晚牛軍high咩

晴打點睇美股 會彈一少少上去再插定彈唔起

388 隻put跌10 格

匯豐咁撚狗既

388 大摩又托

駁反彈牛軍再一次high多咗

一過夜 外圍因素影響大 又無得走

好大棍上.. 睇嚟要轉牛

熊又升，牛又升

我隻牛無打靶呀

388仲升

大棍上 (1秒)

今日晴巴領軍

平開 super

call左美團 點解要跌

痴線市

晴巴，可唔可以講多少少點走位法？

白老大真係睇上證睇得幾準

牛根好慘

牛ed 夠膽殺我

左一巴右一巴

完全企唔穩 痴線

跟信念帝 每升100加一注

一止蝕就插水

屌米咁快無力

熊軍

爺爺今日唔做野

留明

爺閪準備轉燈

唔死我當贏左喇

見外圍無跟無止

就熊388

Low water 100

美股次次一收班亞洲大戶就沽返期落黎

夜晚d牛軍呢？

港韓日全線pk

同我立即freefall

我想佢升，佢唔升我點加沽？

晴巴牛仲等唔等

呢啲情況做牛軍 要high就好high了

388 股王...

重申一次 今時今日既開市時間係10點

今日100點波覆算啦

我即開即玩無人打比我

爺閪會打救大家 放心 哈你爺閪

又唔好咁囂

尋日收市起碼有200點贏嘅 仲贏緊架啲牛

30分鐘前你好似唔係咁講

牛軍又比人撚，快D見跌追熊喇

手痕想追熊

388:香港避難所

呢個真, 尋日尾市真係好嬲, 係都要夾多200點

信念

又見低就追熊 見高就追牛

唔怪得比人夾啦

國壽試低位
快平安熊

爺閪冇撚用

見升追牛見跌追熊睇幾時破產

小試牛刀黑期-3 執緊皮幾野

2318終於跌

其實好岩你玩
24小時open

你係咪講緊圖爺

哈哈 成人見話比人夾就呢啲

含啦港女

唔係兩萬幾一張 3張應該要6萬幾架？

痴孖根乜野西市黎

屌鳩你噚晚斬2318熊今日嚟同我暴跌 留低咗嗰隻388又竟然升

牛未

唔好唔記得 星期五會夾淡 熊軍小心

2318put得未？

我係講，港股牛熊莊家大戶睇住d流入量嚟打，美市跟跌唔跟升，已連7日咁殺d普通老散，你玩埋我果份

好似萬八

q call升

打算貼248開牛

海巴 請教下你係點入錢

咁抵玩 手痕啦我

海狗巴用DEBIT CARD入錢?

小米沽噴錢啦喂

個個都轉去玩ig

第一次credit 免手續費
碌左七萬5

我老嘢仲玩緊fb

阿爺比曬位大家上牛車爆

恒大校友會 x ig50

你一開ig 戶口就打俾你

堅持10點前唔入市

咁快手 我尋晚開番，今日未打俾我，好緊張

人仔痴鳩咗線???

好唔對路

死火啦 賺到fatfat都冇人打俾我

咁就miss咗150點

已重熊，247見

唔多識玩期指
平左先

入熊

想加bb

跟

上證2600 反彈機會

熊軍o既你哋, 今日睇恒指會跌到幾多？

Cls 淡淡全軍出動

我都想 係咪要開ig了

阿公

245

佢地話把聲好好J

要喇

嘩人仔6.96

我仲玩緊ICQ

388 托!

爺閪2600係咪有結界

上證爆升 牛軍又開PARTY

大彈

你竟然有玩過

一追就夾

我仲傳緊紙仔咋陰公

又升又回 撚死了

引完熊夾得

唔敢入市呀

正常人都玩過啦

黑期之子
最成功既推廣員

食屎啦肛交戶

唔敢玩了 開市走左隻熊

快d牛啦。反彈上車喇

有錢齊齊搵麻

有爺閪 今日見Day low

人生第1次俾人拒絕, 所以印象深刻

隻2382 有排跌....

鬼叫sptrader咁柒

我都開佐個玩下
沽佢老美

個陣你幾大

chok到

我玩ICQ 果陣.....你應該未出世

唔撚明點解一定要比輪証大戶撚

邊有咁快數到飛

按金低入門真係好爽

ig一次手續費100?

嗰陣未發育 個胸唔大

我都開左

痴線所有人都轉哂去ig

有鳩絲

今日點玩.....

引牛引熊上晒車就數飛

可唔可以見識下你用400萬
ALL IN大期
開到幾多張

彈左成百點上去

刁 邊個入話入熊 一入就坐

又chok上100點... chok到

應該十幾歲掛
第1次約網友出黎見面
明明上網講好左會同我一齊,講到好鍾意我
點知一見面就叫我走
佢應該係嫌我生得樣衰, 無再聯絡

呢件野累我唔知輸幾多..
成日平倉變開倉...
極易禁錯掣

251之後Free fall

保守估計可以玩1000張

無手續費..
但一開就食格
食幾多格睇買咩

老美好似1格
港女5格

248加左牛又食得

1張1萬9左右
btw 唔洗留錢俾人夾咩

上證爆上

佢叫我同佢一起 然後話佢就生日 想我送當時最新的電話比佢

我見IG佢係按張數比例升按金
實際幾多計唔到

d錢唔係銀行好唔放心

我要搵平倉戈粒制黎禁
因為有時我都唔知自己係沽左定買左

唔會俾人夾

仲有力上? 今晚美股又核爆 真係唔敢牛...

琴晚唔係爆升咩
做咩沽壓咁勁

就黎聖誕節
送部IPHONE俾我啦

全部蟹緊 唔知自己搞咩

淡友垂死掙扎

國壽破左52低 2318快d跟

今日唔會轉燈

大媽心理係賺少少就急住走人

你岩

搵晴爸 佢

想睇牛奶CHING個樣

夜期成交太少，邊度可以作準，個陣跟美女行

247

做乜能野，彈來彈去點玩

又話10點前唔玩

仲有...
望叉住佢APPS 個介面..
心理差啲都好易震走

打交 預備爆邊

搵佢買IPHONE平D ?

咁你揀邊邊

同8兩金差唔多, 不過我矮少少

2318正仆街
琴日放哂先跌

呢句真

有十幾咁大？
我以為奈奈唔夠30

見D錢係咁不停跳, 會好緊張
牛熊1格1千, 都無10蚊10蚊咁郁咁刺激

好想牛牛佢

今日繼續靠佢搵食

我用一通TRADE,
果陣落盤同出盤都好守到規矩.
用佢.
一亂左...
見佢大棍就走去追.. )

轉燈

美國盤後+期貨又開始驚嚇

我邊有30呀屌

信念唔夠

牛熊都有 諗緊減邊邊加邊邊好

呀爺上線

非常好 65141 0.038 39入 依家0.051

我唔貪心, 但都一直豬錢

跟大佬

有gun

班高手無一致意見
斬了

呀爺發功

咁既市要坐穩。信念唔夠好易收皮比人左勾拳右勾拳

痴線 震走左我隻牛 入唔切
好彩無追熊唔係完美左一巴右一巴

掛左差一格先入到 就同我爆升

想入 無入到

65141? 點解我見到打咗嘅

65141係咩黎？

呢次突破250 見個成交量都好低
算係真突破

爺爺進場

比位開 put

我好快止賺
止蝕反而俾佢夾到痛先走

十點棍

扣左安全帶了，來吧

等爺西上多200點先沽

琴日on99低位沽咗
信念!

幾時加沽好？

我正式宣布：開市！

所以連APP 都DEL 埋拿你?
我DELETE 左啦..
改返用一通算

DEEP V

on9上證

錯number 關追po 咩事

今日最好KEEP 住200點咁上上落落

呢兩日跟住呀爺玩就得

企得穩

十點前嘅市唔係人玩

尋晚追住隻納dee玩tqqq sqqq 真心覺得美股健康好多
睇圖既阻力位支持位真係有用

港女隻西痴撚孖根即市完全無路捉

唔係諗住係到上上落落就一日下話

搬哂上269 先d 熊

暫時,我情緒,心理質素方面都唔適宜做買賣
明明睇市係我既興趣, 唔應該成為我既負擔
而且我認為我自控能力好好
又唔一定非買不可
DEL左APP姐
其實電腦都TRADE得

依加唔得。未入就等

2382日日新低

係咪仲轉緊倉..

就可以知道佢成日打錯no

40- N

琴日有無食埋海鮮？

等補裂口？

跟爺閪走係咁㗎喇

電腦版我覺得太花...次次落都要搵制

40 - (1+N)

國指點睇 call唔call得過

過山車
眼看手勿動

低買高沽

係咁玩燈制我入唔到市

冇啊。去左間bar食野
杯咖啡正野

又一棍

屌

大芋

爺西又喺到阻住晒, 快啲死返落去啦

女人黎講算老架啦
所以先至要上連登接觸下D小朋友,
搵番D青春氣息

唔比面爺閪

老女人

-3

講左入左就坐撚穩。未入咩都唔好做。

要唔要取陽補陰

我同d老友，248，4個海鮮都可以

今日咁好玩

好大浪呀

坐定定

又派返落去

仲要琴日冇咩人。正

未入 好想入佢中路

屌你點解隻死人肛交所咁硬 溝貨溝到冇錢啦

我只信250逢高加沽

想問吓富屠模擬炒股買賣盤報價係咪真嘅即時

係，閒日

你講得呢啲野/ 連APP都DEL埋證明你其實控制唔倒自己~

chok得仲勁

Absolutely agger

美團同小米阿

其實得返3個交易日

美團快樂

屌阿爺明明升緊

港女可以係咁跌

落去地獄

直落冇水花

低水 70 大戶好波

今個月真係見到牛軍有幾慘

哈哈, 其實我都唔識用電腦版

我只做淡

完全上唔返250

又倒V

係咁係上面溝熊

WA... 大大插落去

唔好搞D小朋友啦, 會俾SIR SIR捉架

我見住你月頭牛到千跌嗰日直接行刑

早晨肥妹

比人撚完又撚係愛定責任

琴日老美升咁多
有咩理由一百點都升唔到

今日點都要上番251 1次 但未知幾時

巴打你好心態
唔會灰爆 叻

牛熊反手仆街完再仆街

今日情緒好唔得害自己輸錢

太方便, 會手多

呢個時期, 咪.撚.再.信.上.證

美國同日經都跌
唔怪得跌

架妹轉燈

玩咩玩到咁

小米沽又開始噴錢啦，見低就入點解喊？

大户恩都有？

你上次大跌都汁百幾個

今日落247

期248
今日唔跟阿爺

美國今日有冇咩大公司出業積

今日公用股急跌

3690 1810 玩得好舒服
戒hsi 牛熊了

因為自己蠢 開個位唔太靚
突然不蟹了

難d喎

我果30K都唔知幾時追到

all in 小米!

開工炒...
有時睇睇下呀媽都唔識得

呢兩隻沽真係本多忠勝

信海狗巴

ig用咩方法入錢最抵？

又上
好癲

求其買熊訓醒245 搞撚掂啦

得閒溝d得閒溝d
到位就放
上返去再黎過 送錢

邊有咁易

大芋=一切

哈佬肥仔

你又識

應該咁樣玩成日

邊度仲有得買脆皮

一動不如一靜 沖個涼先

問jelly
我未食過

唔食花生

要去甜品站，冇晒呢咩

美團有位入啦

樓下個甜品站 都冇 寫住賣哂

喂開緊市架 比d精神 精神d
4點先開飲食台啦

day trade好難做倒咁紀律，有時偷雞唔倒蝕渣米

小米美團好股票

called

呢個似你

咁可能冇喇，我對上果次食都成個星期前

我次次都食唔到 上次壞機

range 249-250

呢個你篤屎黎

買熊訓教啦

得返古古力雪糕 冇脆皮 唉

250入得一注飛咋

大家一齊shout：港交所，落地獄！

正當職業先搵唔到錢

職業賭徒先賺得多

做咩自殘咁睇唔開

就算恆指落到240, 388仲企穩200以上 COW COW SING

75000 蚊開-4

開得咁密

SOF 信念又贏

捱到幾多點？

幾時都係 打份人地眼中好叻既工 得5-8萬 仲要做到你傻 打工既一係做醫生同大狀同超大粒野 如果唔係都係哂9氣

上證2600結界啟動

每張$50 ?

唔係點賺錢

好有信心唔洗捱

不蟹了

上證2600 就到 機會又黎

係咪唔撚再put2318啦？

option 唔洗成日睇
有好多2318put

坐撚穩啊

開車

岩，做個director咁叻叻豬，真係做到你死，開會都由朝開到晚

阿爺都頂唔住

我90%做自己野
5%食飯
5%做野

有幾多人想阿爺落地獄？say個hi